nikon 最錯係請廢老田做打手

佢地個個玩Video log 佢就請件偽黃廢老做打手，啲色改到7彩但係扮冇改圖

請伍sir

邊個偽黃廢老

田進Fuck囉， 人地影星仲要用電筒射鳩人果個㡱老呀 你唔識？

我知了，但佢好似堅黃架喎

但佢思想同藍屍無異，佢同佢班fd一定啱，新手一定要讓佢，佢係好多討論區都比人屌。為左幅相唔理其他師兄。

真係睇唔出

頂級機防水力不足（ 唔止一個朋友試過）；Ｚ 轉接舊鏡………………
至於姓田， 邊個嚟㗎冇留意

nikon最錯係得罪不蛇

屌 有邊間冇得罪我？

無反暫時冇一部防水係勁 比單反比依然有距離。

友人Ｄ５， 電池室入水。
另一友人d4入水 停機。

比我就唔忍啦！直接上CS屌鳩佢！

老田=馬田？

Olympus

Olympus已經成為歷史。

Leica

頸鏈黎。你估真係相機咩！

不蛇之前唔係吹奏XH1比得上1dx咩

XH1 係正呀。但成日比人話係富士hater 我已經唔敢叫人買XH1